[千杯不醉] 一人N個飲唔醉既方法

是咁的，次次同fd食飯，個個都飲唔到幾杯，得自己同自己飲

所以希望各位提供有用方法俾唔飲得嘅人

唔飲

同我食飯

飲奶

食左飯先，慢慢飲

飲假酒

飲利賓納

每日一杯whisky,一個月後有效果

用內功逼返啲酒精出黎
利申同丐幫幫主飲酒嗰陣試過

酒友難求

扮飲

扣喉

白酒𠺘口